如何解救仇美藍絲老豆

如何解救仇美藍絲老豆
有咩片可以比佢睇解救佢
依加有咩事佢都話最衰都係美國佬
仲成日係whatsapp send呢d片比我

812冇衝擊冇暴力都失控
咁811班黑警係乜

唔計呢D on9片
佢仲send一堆陳怡
係屋企講乜都話係美國想搞死大陸
好難同佢溝通

唔好同我講叫佢返大陸唔好用美國野
試過晒

同病相憐，佢哋可以否定事實，所以一般都冇得傾

好撚想救佢
點算好

滲透藍絲！人人有責呀！由你父母開始做起
矯正佢地接收既資訊來源

FB拯救藍絲阿爸阿媽及佢地嘅藍絲親戚朋友大行動

一樣情況。搵唔到幕後黑手，佢就會解釋係太多黑手搵唔哂。做乜野都話係美國搞亂香港。之前仲好似發現新大陸咁同我講個女仔係被丫叉射盲，我激到死。無得救，連其他親戚都笑緊佢或者勸我唔好理佢

送佢返大陸住

冇得救呢啲人講到佢冇得拗就會話你反共叛國了。

冇撚得救
同佢講，你都冇命去到2047，未來關你撚事
襯仲有仔肯同你擔幡買水就快啲襯死淋

依加講乜都冇用
然後嬲嬲地send左呢張圖比佢

屌你

無即時解藥 呢班見到時實起於佢哋理解能力一律用外國勢力解釋

問你老豆五年前689夠話有證據有外國勢力 等到今日都未有呀

block 7 him

講過十世
佢會話太多黑手
跟住又會講返美國打貿易戰想點害死大陸(我冇呢方面知識我唔識駁佢)
然後又話英國係回歸前留低一堆政治炸彈係想害死香港

咪用事實同呢啲垃圾講 幫得最多支那就係美國人

由抗日戰爭到入世貿發大財，中間仲有尼克遜訪華，唔係佢承認你中共政權你會有今日既地位?
當初朱鎔基係美國講到聲嘶力竭，寫包單話乜都得，入完世貿十幾條承諾冇遵守過，而家人地反你又話美帝亡我之心不死

全部都係美國佬幫手養大養肥你件魔鬼，而家就係養狼狗咬春袋。你憑咩野反美國

最好加埋啲藍絲邏輯，話佢而家用緊既youtube whatsap都係美國佬發明，反咩野美國? 仲要話埋連中國都係入口美國糧食最多既國家，反問返佢你食既用既都係美國佬，反咩美國?

試下先

冇得救

Classic

外國勢力其實好易駁 大大聲屌鳩返佢肥佬黎見撚埋mike pence啦，明刀明槍外國勢力呀，共產黨做野未呀? 成日話外國勢力搞鳩中國，夠薑咪掃撚走肥佬黎囉 呀 你又唔撚敢喎，即係你中國冇撚用啦，連一個肥佬黎都搞唔掂，學咩人反美反英

講過
點舛有料唔一早打
仲係度玩口交部

唔係美國佬出手 係中國佬出手
深圳同上海已經超越香港
同佢講香港一早收左皮

叫佢call埋d藍屍fd去遊行，食窮美國佬，幫中國打貿易戰

美國想攪死大陸。但係佢地又咁想移民去美國

你問返佢香港政府又比左d乜野你

屌
我老母又信佢朋友講咩英國埋政治炸彈
同埋而家亂局係有人玩政治
仲話朋友有學識讀中史世史
我夠讀啦, 又唔見佢信我講嘢~
重點係, 佢朋友係居英藍絲呀仆佢臭街
住外國啲仆街特別媚共

一講到歷史我就真係唔識答 :(
只係識少少中國近代史

得閒google下囉
佢仲肯同你傾, 你一時間唔識笞咪上網睇下問下人
之後答返佢, 起碼佢會覺得係唔係hea佢
但我老母係我同佢講完佢又唔聽唔想理
佢同我講佢啲偉論話人哋講咩咩咩又講啲唔知啲
問佢多兩句人哋係點講就發脾氣

理撚得美國同英國想點，而家淨係知港共政府係仆街陷家剷，一定要隊瓜佢，其他唔撚理

但係咁樣咪比佢帶左討論風向
而且愈問只會愈多我唔識ge野

叫佢唔好用所有西方發明

Cut 家用+搬屋/ 直接無視佢 除左必要當佢個人唔存在
廢老點極都唔化由尻佢死

又唔係上social media帶風向影響他人
家人之間被帶風向有咩問題?
天南地北無所不談, 佢今日帶你, 你明日帶佢, 重點係你家人之間仲傾得到
佢肯聽, 咪一路傾一路搵答案大家傾下點睇囉
有啲方面你自覺唔熟唔識, 得閒就睇下囉
你熟近代史都好好呀, 起碼可以講下共慘有幾狗, 殺左幾多人, 害死幾多人

有冇問你老母點解咁智障
信晒外國勢力？

仲未想脫離關係
不過同佢傾多兩句佢就會話係英政府埋政治炸彈
因為佢朋友係咁講
佢朋友讀好多書
佢朋友曾經係英軍入面做嘢知好多內幕
當你chok多兩chok, 例如:
問佢係咪講中英聯合聲明, 佢就會講朋友有提過
問佢中國唔守信用, 又係英國埋政治炸彈?佢就答係有人玩政治
問佢邊個玩政治, 又話唔記得, 又話係外國想整冧香港從中得益
結論：唉我唔知, 總之我唔想亂

去歐洲美國玩唔帶佢去

由於小弟屋企比較多藍色人
而我諗到點樣感化佢哋
就係”愛國”比佢哋愛得癲

以下文章歡迎轉發自己改到啱都得
然後班廢老就會自我收皮

”支持一國一制。

既然嗰班人不甘現狀，我認為要取消一國兩制，更甚者應該取消美國與香港嘅關係法，最好就當然禁晒所有外國網站，包括我哋用緊嘅一切聯繫方法！

此外，我更認為應該收緊香港人特有嘅自由，必須與祖國睇齊，當中包括取消香港護照，以及取消所有免簽證，以作懲罰，消除廢青優越感！

其三，我亦認為要運用國際聲音打壓示威者，例如要求國際要視香港為一個普通嘅中國城市，取消對香港嘅關稅優惠撼動香港經濟實為上策，因為班廢青大部分都未出嚟工作，所以先會想搞亂香港，因此可以斷其他朝之後路！

法律上，我嘅愚見係取消香港嘅普通法，直接行大陸法系，將我國陽光司法帶到香港，之後就三權合作，黨話班廢青有罪就有罪！直接踎三五七九年！直接解決愛國人士”警察捉人、黃官放人”嘅疑慮！重振香港市法治！

國際關係上，當務之急係要令外資全部撤離香港，你知啦，依場運動咁多外國勢力。錢從何來呢？當然係紥根香港嘅外資！點能夠讓反中亂港嘅外資賺中國人錢？必須將外資踢出香港！

最重要係短期內香港要行社會信用體系，即係千幾萬個鏡頭可以式別我哋嘅尊容，然後就你嘅行為加分減分，為我哋定等級，例如你等級得F嘅話冇得買機票、坐火車、送仔女去名校等等，用外國貨就減你級！咁樣就會冇廢青搞亂香港！

總括上述所言，簡單而言，我絕對支持取消一國兩制，將香港特別行政區易名為香港市，由中央直接管轄，以滅廢青之威風。”

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

你老竇一定自我收皮

算啦，呢啲深藍最大特點係幫親不幫理，佢哋覺得中國係親，所以會拒絕一切不利中國消息或者為中國搵藉口，你無辦法用道理解決因為佢地唔care

就算大陸殺成億人，佢都會話果一億人收錢扮死

佢點答先

比佢更藍

如果仇美得好緊要 就唔好讚美國/講美國有咩好 應該調返轉踩中國 不停用負面新聞洗佢腦 由極度愛國拉返出嚟就有救

踢佢返河北體驗共產主義

佢會話美國都係咁咁咁
之前講過大陸除左上海之外都有好多負債
佢就同我講美國仲多🙈

送進劍橋

順水推舟

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

如果係講緊國債嘅話 連登之前有好多巴打都有討論過 我都係自己消化咗同老母講

同佢講話差佬啲武器裝備好多都係美帝貨。普通行必用陀嘅都係美國s&w 左輪；之前德國唔賣mp5，警隊去咗問美帝買槍

叫佢反咗狗隊先

送佢中